[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5902)

我愛門叔

朗尼世一

Slow

角大雨了

Hi

貝迪斯

好慢

可以再慢啲

富咸入未

荷西方迪

利半大24

利狗試下半場2球

黃潛 些仔 二簡一 簡啱

門叔今晚有無心水

利物浦

維拉

垃圾利 垃圾利

貝迪頂多十分鐘

無，收左山，搞到人地輸左8000 良心過意唔去

差啲入

每月只需$999

要左利華半大 希望唔洗驗腦

莫迪+1

具冰c

柒到彈起

各位係咪要補飛

中間人徒弟

富咸禁屌

富臨

富臨FG Gel

wtf

富臨1:0

富咸！

痢0:1

1:0

1-0

富臨10.....

利記玩完

花仔♥️

ＯＮ９ 利

補乜鳩 派我好過啦

富臨有球迷勁撚到

利狗屌你老母

富臨goal

臭利狗

猁記又撚賭仔

猁同熱狗一齊拎一分？

富臨GOOOOOOAL

笑4

波邊有必中

無限個角大了

我真係屌佢個燈閪 同路咗波爾多

我真係屌你老母利狗 成場hea撚住黎踢 抵撚死啦

英超主場優勢出撚曬黎

CL79S 真係富臨FG

利物浦-2.3/-3

抵死利狗

痢會贏一球撚賭仔

比人屌到咁

富臨FG手足gel頭

高普發狗癲

賤種利

你老母咩 場場深盤都開下盤

射得咁撚靚

阿貝 全格啦

好彩馬會唔比我買三穿一 利記開左波淨係買左阿狗里昂

具立即冰c

車輸熱和利又西緊
頭三一齊玩野

越撚哂位
btw，屌你老母猁。

屌 利狗

唔知你地驚乜

國米
拿波里咪又係輸一球先

岩岩羅馬即場針左

富咸3.6fg

不要再說了

富臨手足全面進場

富臨強行半大pls

屌連C係乜撚野玩法

痢

點解英超會同時間兩場

我黃潛都jump

高普

利物浦

維拉
目前12C

富咸屌打

維拉想點撚樣入球有幾難

痢又玩反cup咁老土

利物浦垃撚圾

西甲3格!!!

同時殺賭仔

黃潛入波派100

買咩輸咩 仲大注咗

富咸識入波

lm

Me

西甲12c

1

串哂深盤下盤算

具迪斯杯未

富臨班人完場要藥檢

L

高普嬲到癲

猁依場又1分同熱同分

G

我

猁好有拜仁同多蒙特感覺

食煙啦

上盤撚狗

高普心臟病發死啦

仲肉酸過香港人嬲黑警

貝迪斯頂實

又博人睇你唔到呀？死藍絲杜狗都乞

熱拿
賀狗

CHING 反猁大將軍

小注富臨下球

兩種感覺唔同喎
一個和到一個俾人大炒 差好遠

屌你老母原來04比人追和左

富臨入多球啦

123

抖左10日 利個殘陣冇得抖

買左利 點輸

90分鐘

Psv 11.5快

班猁狗真係冇撚心機踢

垃圾利食屎啦

一齊唱歌仔
垃圾利 垃圾利

利華半大
貝迪斯頂實

呢隊野真係

希望以前乞過杜狗嗰啲
可以拎哂出黎binc

究竟自己係咩事

咩話利記讓三球

差D 2:0

差啲入

富臨

富臨咁都唔入

射門冇 全場被人㩒屌 cls 假到咁樣樣

仲諗住可以斷27場不勝

富臨有火 Next goal!!!

希望 咁你等下

呢隊富咸咁勁既

利物浦

燕豪芬

維拉
目前12C

G兄都出嚟撚狗

係猁狗食左屎姐

ATV 7:2 痢

快手完場比我補血

屌你老母

笑到

富咸d 波好正

有啲似上季屈福特對利物浦
小注三比零波膽

富咸收手啦

其實之前都打得唔差 係無乜運
同埋呢場有主場球迷

全日買乜輸乜 輸咗十幾注

半大靠富咸屌你老母利狗弱智

下場買咩

利咁樣踢落去 留力打熱刺

今場起碼輸三球

英超羅賓漢重現江湖

利1-0
半大-1 !!!!!!!!!!

同mg同路 上!!!

7:2

利華快到...

快手半大啦

爭啲半大

點解大家都係利, 差咁多

真係經鳩典

下場買乜？

利幫手半大，輸多球先

貝迪無時間喇 快手全格啦

買咩波膽好 感覺呢場有得爆

利華快20!!!

富臨入多球穿佢盤啦

買哂左邊

補2 分鐘 算啦

1:3 / 1:1

利記走地讓半一鬼撚到係咪想零入球

祖！

蛆勁能柒到

可能往績再現 少少主其他

買左賀芬秒輸
都係早啲訓算

直接完場算啦

c 朗朋友隊

補10 富臨主其他

支持ATV 7:2 猁狗重現

祖記goal

貝迪c下盤ko

利記落後唔刷

兩場利都半大啦

轟注貝狗
HA蛇CARRY了

針

多謝全黑水

嚇到瀨屎

祖秒入

祖炸？

牙朗朋友隊炸左

全黑執半格

貝迪斯1:1 FT Gelllll

半水收貨全黑蛇好球！

利半大都開唔到

睇都唔敢睇了推曬落去

祖炸咗？

祖記搶口到

炸

炸你老母啊

羅森堡!

見你1:0果時gel黃潛

比人秒糕手都震埋

唔出jota都讓人2球

笑死

蛆炸？

陰巴 今次無全格 下次派到的話 額外直接派你

富臨 FT 3:0 101100

Psv想要no goal

好

我了

K

psv 12m

利冰c
Psv繼續入

ok

富臨5:2 主其他 派錢算

次次贏都係差一粒爆角球入球都係

阿狗
里昂
心靈李城

訓先

利華勁中

富臨d波爽到

利華半大

利華2:1波膽 62.8%

OK

全黑半格好波

富臨反底係呢場啦

利半大未？

猁半大都冇

痴撚線富咸啲波好撚快

屌 過關斷佢

利物浦想點呀，富咸入多球啦

屌，我個半大

跟！

莫迪01 但冇買佢半大

小注 真特 主勝

有

屌你文尼

同路！

利物浦

燕豪芬

買左猁盤由1.5/2變成2.5/3

假撚到

跟了

推未

富咸反擊仲入肉

平注跟埋訓了

真 下下都差啲

利華古信！！！

又係半格feel

愈黎愈大注

利華唔好撚半大

買和波算

祝贏

終於等到全黑 買埋就訓

似00到完

gun

猁客勝2.66係咩玩法

半大未啊屌

富Ng

半大又死

富咸去啦入多球

富點輸手渣3粒

CLS竟然係要求富臨半大

哈蛇!!!

利狗分分鐘捧蛋走

屌又撚半大on9

哈蛇要左咩..

有無得睇高普發脾氣

垃圾利真係廢到一個點

挪超識入未

烏德1-2

利物浦半大24

角大個賠率㩒到

燕

屌你燕好芬咪搞事

角大邊個大戶喪買

2.1咁報好啲

一隊利嬴,一隊利輸

烏德追和plz

炸左

痢半大24

廢9利狗

真特

其實利狗成日踢埋d閪波知唔知醜

又秒goal

燕好芬快入

屌你psv

廢物浦

psv 似和

似輸

比甲秒goal 又撚半大

里昂降得好急

快

CLS 猁狗真係打假波

換南野拓柒出黎比大家笑下啦

利華是但一邊入多粒先啦

屌你PSV快入多粒

佢咁報無錯喎失控哥

屌你老母猁

利物浦踢得差到

巴塞xleon買完訓

富咸夠料踢歐冠了

食屎利

PSV快

tvb 播親啲波都係鬼

祖雲達斯入波啦

C朗入未

psv對家12

高普衝入更衣室數錢?

富臨半主幾倍

電視有直播都要報假

屌莫迪半大冇買 淨係買左利華半大

對家1比2 有錯？。。

6.6

奧特入未啊垃圾

手足夾硬左少少

笑撚咗

阿仙奴今場英超反底?

NG 烏德勒支
12.5 角大

PSV 快入多粒

巴打...ha 蛇仲有無出水

除褲啊

艾爾切

反唔撚到

C朗幫幫手

開季入得10球 今場要入2球先全格

雲蛇！

跪求雲蛇上水拯救我

反肚就得

反你陰唇

門叔我愛你

里昂全線退盤，要了

快！

白禮頓輕鬆贏

C朗pls

球證收先啦 入波果下推人又無事
補時果下又唔睇

人類最後希望古蛇番黎了

Ha船準備啟航

仲未跳？

好撚後悔買左利

準備出水

PSV快入多粒

lyon 般尼有冇手足

單刀都抄

C朗點架

利華快d入多粒

有冇水

里昂

2:0

利華2-0

岀埋4k真飛都唔跟？

踢完歐戰嘅深盤有冇開過上盤？

利華咪撚炸

利華半大 2-0 MG同路有你有我

利華正氣

原來得利華係最正氣

賀回傳送禮點炸

祖記係咪玩野

屌你老母咩賀

第一擊重心
0130西甲上盤

3成信心

里昂來到

下盤手足可以度定下場

冇睇live

今晚有我愛隊A米 幫大家追數

3成

Gun

利華 莫迪可否入多球

all in fulham

ha 蛇唔係下盤咩?

5成睇球證 2成睇運

我9up

無乜心水
鳩買 ng烏德

玩下富咸next goal

3成都重心

差祖記 屌鳩你
利華-2

荷11.5b

陣間般尼殺阿狗

依家收幾多錢

訓了

放低今日剩低心水

町田😈
草泥馬😈
杜斯😈
川迪
小阿
打風

祖記原來轉盤

反水？

大波咸咁廢架咩

R聯完 全部西

$999憑實力

11c

燕好芬求你了

我做爛市998

等收錢

阿仙奴西埋得唔得

利華整多粒ok?

12C Goal!

Payme ok?

12c

屌你PSV

祖記半場前入1粒

2：2未

燕好芬比多粒啦

雲巴你咁太低 開善堂咁濟

屌你老母祖記入未

我記得之前有件八哥又係收錢 但成日針

波2多，烏拉2追和10 1 100

真係換南野拓實落場

八狗出曬名

中

假撚到
換南野出黎托７

南野托7 換 Matip

g

依家收皮未

富臨差d 20

Lm

祖狗又撚

有名你叫 腩嘢托柒

搵條架仔出黎守?驚輸多幾球?

禁屌緊邊有撚

軒達臣做中堅

熱拿牙俾一球啦唉

有牙朗都炒唔到

利物浦

西甲角大日

好彩信左巴打講冇買利上盤揀左角大,起碼有個希望先

奧特大波 一球都冇

祖記都冇上盤 唔識賭

依場18角

屌你PSV
利冰c

唔覺得有

人類總要......(係fb見到)

屌你差祖記半場win快入啦

利2.5s

勁中！

永久blacklist祖記

祖記

利記個場一定好多yc

誤中挪假細波假球
暈...

佢條過關有料 不過$10

真特1:1

小賭怡情

比甲1-1

屌你利冰C

入富咸ng+no goal訓教算 死猁狗

祖記垃圾到

你個名解釋一切

C朗帶帽未

月收緊5皮會費

CF格蘭納達依個名真心霸氣 幾鐘意依個名 抵贏

陸軍入多粒先啦

俾個12碼熱拿未

珍

今晚Ｄ角好撚刷得

今輪咁假

綠帽就有

場場細波緊係多角

祖單邊7隻

13-12-2020
溫泉 ✅
琉球 2.5 3 大 ✅
蔚山 1-1波膽 ✅
蔚山 2nd ng ✅
海倫芬 +1 ✅
修咸頓 2.5 3 大✅
伊巴 ✅
皇蘇2.5 3 大❌
阿特 2.5 3大✅
阿特 ✅
水精蟲✅

唔等啦 好眼訓 平注買
川迪
白禮頓
里昂
柏爾馬

強隊細波必大角基利定律

全部同路 想gel

蛆半客未

富咸W仲有2.17

派路識唔識教波

富咸啲反擊都幾快

想買了

陸軍想輸

全下盤

賀芬咸都幾廢

遮住個名會遮住球員啲樣
分分鐘以為係熱刺踢緊波

12點之後場場角大...

雲巴居然唔要搬泥

烏拉爾2-2

挪超發生乜事
未開波?

烏拉

富含夠薑就比多粒

屌
真係衰陸軍

無腦買角大狂中

西甲無角又細波

踢隊榜尾都可以咁濕尻

艾爾切有1c算比面

屌刷乜鳩

連西甲都角大

西甲刷乜9

西甲角大日!!!

係角大日呀ＨＩ

閪甲!!!

輸晒先黎角大

西甲弱智？一買細就係咁刷

屌你老母垃圾祖

富臨個龍

又SAVE

祖狗仲有半場入兩粒

今晚好多龍都發威

7.5細整係輸過俾CF

宇宙級按屌

利狂刷

7.5初盤都爆角大

手持角細點入好

西甲都刷角

祝羊

四連角

冰封角球

利狗落晒雨

利肯入未呀

唔使數啦 唔通30分鐘冰角咩

10.5s幾抵買

14.5升得咁撚快

比多6隻角

西甲角細了

連針十九幾注，好撚嘢

。。。

英超角細x 西甲角細

四季xx d fd?

利記11完場ok?

求派轉運
單棍又針
三串一又爭一球

利11.5s 10 1 100

屌利刷撚到咁

照留啦，雖然無

點捱大哥

比多幾角啦

西甲冰實！！

5555

巴打達陣

阿諾送角

有撚病，秒針

想入13.5又有

真係一買角細先黎刷

兩場狂刷

爆c 爆到

阿諾d 防守廢到癲

兩場即場喪刷角

阿奴咁樣送😂😂

6c...

cls 6c 西甲,暈左

角大派錢？

我唔多鍾意買半一以上嘅盤

利落後 角大必上之選

我真係屌你老母刷夠未

角大日到咁

四倍 12.5 角大

柏爾馬我係更進取 會屌+1

A米正氣波喎。。

攰未啊
可唔可以唔好刷啊

利狗和都追唔到

爆到

屌刷撚到

利無限角

爆撚埋

BOOM

笑左

阿諾一個送左半打角

我唔睇呢啲
同埋我早咁多買 唔會買太多

有本事就20角完

12點之後有盤既都角大...

15.5有冇機

死利狗學下國米 極限穿盤

本身有

你想買大定細

上左15.5！！

b定s

B

咁就好..

利反cup 10 1 500

你講完我即刻唔想追

13c 軒達臣又送

13c

富咸整多粒救下我thx

堆挪超搞乜？

13...

上水了

只要未追和就會有角

14.5b

利俾多2C 輸波都同我刷角啦

又黎

me

我都係，我重注13.5B

放假啦
唔踢了

收皮啦藍絲

-1.5/2點叫

LM

同富咸贏

你以後唔洗乞了

訓算數 角球死刷

乜撚嘢話
5皮
佢個會真係驗腦大會

四倍角大肥肥

又少咁幾個職乞同行了bye

利狗三格goal

冇睇名 原來係藍絲杜狗

人如其名 傻閪

職乞最好快啲死晒添啦

知道就好 下次唔好了

賭足成個2020都好似未見過佢輸錢
肯定入面個個百萬富翁

唉，原來杜狗黎！仆街對唔住，我知錯

講真既 利狗追和未

5皮平注

D波快到camman 差d追唔切

已block 睇都唔洗睇了

利記海鮮

只想佢追和

cd rom點都要死 你老豆老母都要死

猁狗為左錢聯賽冠軍都唔要

拿過啦
今年要俾第二個

想要白禮頓有冇同路

快啲死啦你垃圾

大船

做咩今日要多手玩馬 本身今晚+200 變90

其實你老婆係米比左綠帽你戴 所以你要上黎博關注

我死都攬住你一齊死呀

利12m

90k

里昂 利雲特 般尼 點睇

劇本來了

利12

有陣未

賀

你點攬啊 傻閪cd rom

屌

廢到入唔到要靠12

咁樣輸12碼...

利準備cup

12M終於要救猁了

收入心口都手球

有無咁撚準呀

換出黎條友手球
累全家

咁都俾12 利狗玩撚晒

笑死，以後射手就有手球

想買15.5足水個陣 封左

縮到咁都計12m

笑撚左 除左普巴未見過人係禁區咁樣擋罰球

咁樣都有12M

好撚慘富撚

求下利一定要Cup

Cup埋佢

痴線咁都救唔到

1:1

好撚垃圾踢前面又唔識入波，做人場送個12m俾人

唔通真係cup

而家15.5爆水啦

其實真 以後射手得啦

撲到都入

俾多2個12M猁啦

仆街 追和冇角了

含撚啦祖記

睇黎富撚都係輸埋

夠薑3:1

以後瞄手算啦

隔離屋個利迷又大叫

呢場富撚踢得好好

利記嗰場開到3.5b 我食屎

和波都叫

推多1000賠就係 我努力緊

你唱man u會歌啦

sor 我靜d

祖記想撚點

利華no goal了

嘈住晒

講到瞄手咁易 龍門咁大都射唔中仲想射手

D鬼佬係咁

富臨即場點買

你快d唱you mum is your dad sister

Home win

係咪莊劇本黎嫁 富咸Fg 就完 利追和

唔好買

利ng

莫迪追和未

富臨win宵夜注

14.5s 頂實

唔想比人打

你大叫 You will never win anything

cup 硬

利對住隻手射多兩球plz

開多次主客

屌 咪冰啦

liverpool cup？

做乜冰封咗角

似國米劇本

爆完我角細就停
屌你老母垃圾猁

國米劇本？

3:1

利華3-1

利3-1

Master G!!!!

牙朗入未

祖記屌你老母

英超和撚夠未

西甲0-1

Cf

屌仲換奧力治

奧特瘋狂nba 多三球

救角

艾爾切gg

利華大波從來無令人失望..

艾爾切輸埋

今日有冇咩深盤係開得出

冇

我

屌你咩藍絲狗

格咩達靚到

一追和就停曬c
利記呢隊閪波

dllm咩 艾爾切

有冇祖記手足 去緊ifc天台

今天係細波黨黑暗嘅一日
所以我決定從頭大波黨嘅懷抱

一追角就停 屌

有圖 仆你個街一直扮女騙我，認住呢個群組呀

好過睇波

之前買熱刺仲排緊隊

又黎料

刷角啦屌你老母

賀狗廢撚到咁

阿仙奴下盤送錢

賀分咸堅廢

琴晚連勝
今日係時候要還

好彩啱啱買咗利華 3.5b @1.9

回咗少少血

牙朗快穿

祖終於

一買就冰到實

買左賀芬咸 又開到上盤

利比多角

慢慢翻落嚟 入波喇

刷你媽咪咩艾爾切 上次0c

利15.5b

屌你一買就冰

今日唔係講笑細波黨真係要全面撤退

無啦

咁都可以停角十幾分鐘....

14c

14

14141414

14未

14CCC-1111111111111

有16c就好啦

有冇懶人包

-1

16c 10 1 100

蛆2-0

我祖

MG莫迪又中無人講？

同路 lm

屌 炸

樓主21歲 a0 有痴利根 追緊同校一條女 成日幫條女做功課 （個女仔話凍樓主比件褸條女 條女即彈開）種種拒絕的信息令樓主一沉不起
佢就去tg gp圍爐
班人見樓主做兵好心屌醒佢
但樓主問完又唔聽 繼續做兵
班tg友好唔gur，有條tg友（李知恩圖報）扮女人呃樓主女神相
懷疑樓主對tg人妖沉船 比左女神相同自己ig條人妖
條人妖就周圍sd樓主圖同佢女神圖
之後樓主嬲到開po
點知比tg友反cup po左樓主毒撚樣出嚟

綜合以上+起樓主底

食屎啦祖，知人買半客就唔撚入

炸你老母

唔貪心，利整多角thx

睇佢開d post似真毒

蛆入多粒上盤半格啦

補幾

-2c

4

傻鳩真恐怖

一齊針啦

落底d先出波啦仆街，要界外球做乜鳩

個樣同啲對話笑到仆街

k

收隊啦

仆街蛆

1-1

炸完就對家 空難啦祖狗

14.5s 頂實呀屌。。

1-1。

熱拿一中龍就入

又話0,2收錢

巴塞祖雲
到今時今日仲有咁多人買

派我就頂到

祖狗都幾撚好野

頂到暈予

莫迪快手追和

我都是咁

巴塞應該ok

master g同你同路

賀芬咸jump
rc

踢到咁撚樣比人一射就入 讓2球

屌 15C都無 食屎啦 追和就放軟

今晚d波難賭到

1:1 14c ft

富臨痛失2分

又差1c

係囉

Ft 1：1 14c

攻左十世先入到一球，俾人一攻就入

14.5b咁都要輸

深盤9買下盤就贏

牙朗

屌你老母垃圾12m逼害冇入球

英超下盤big6得收皮 勁

14.5s 頂到瀨左屎

般尼守唔守到

富咸都贏唔到
利記執柒咗佢啦

大波落飛

Cls 英超大隊都失分

賤種猁追和就停c
屌你老母爆9我

國米正確

今晚阿

我買咗 希望得

好似得佢開到

多謝G大師

而家好似得德甲比較容易玩
意甲都唔錯

英超真係買賠率高算啦

朗

下盤了

仲要極限反cup

快啦祖

2:1

屌 又炸

1:2

其他全部收晒皮

再炸

老老實實 利係咪追擊緊熱狗 熱贏利贏 熱和利和

+1岩岩好爆尻條假派狗好波

陣間all in 地上最強 唔信佢開唔到

早抖各位

唯一上盤 巴塞

痴線，炸左三球

屌你老母閪炸撚夠未呀

又炸。

熱拿頂住

炸撚夠未啊，屌你老母

第一次同g大c同路就即刻針
本身成晚都贏緊

唔好再有下次

同佢同路左幾日，真係每注都針

唔出奇前幾日試過炸四球 救我2.5s

買左祖記可以點？ 炸左3球

牙朗幫幫手

佢利華中喎

點解要咁做

就係因為佢我skip咗

祖呢d仆街9成臨尾贏1球撚狗

佢真係拍得往薯條俠

大注

AC 兩隊巴

我記憶佢跟我一次跟住仆街
跟住同佢同路就再仆街

唔貪心 希望 G蛇 一陣唔會貼張艾爾切既飛出黎 頭先貝迪斯追得有啲辛苦

本身諗住買個和 都係唔撚買

已經貼左

連針左幾注，買完先知佢要

炸3次

原來係你

打遲左幾秒

貼左了

無限本

點解你輸極都仲有得玩嘅

派路食屎啦

蛆玩手足

想當初跟我Ha 淨係跟中輸嗰啲
每次都有Master g事後飛

佢暗飛贏

反手大注對家啦肯定

睇來之後兩場英超不過4球

屌你老母利狗真係on9
全隊傷哂佢把啦

佢去左英國賣屎忽
所以無限金錢

角又唔刷，又係咁炸

係利記輸波 d人肯定屌得甘d

摩奶入替入3粒

祖會唔會輸埋

做乜鳩唔派角

比甲整多兩粒

2020年仲買大波真係好撚ON9

買2.5要預炸2-3球痴撚線

PSG轉-1盤

祖狗

訓唔著 上黎見到同G蛇同路 梗加訓唔著

g蛇講講等陣買咩

祖記食屎啦

半8全10？

派唔到了 早抖

熱拿亞俾隻角黎

賀2rc

長眠喇屌你老母

過街老鼠

大波咸兩紅

點先可以喺意假賭得贏

佢落嚟打交定踢波

有利華冇要 買左祖

唔好買垃圾祖雲達斯

今日啲意甲全部都正氣

買左下盤針算

祖12m

買好大？
見你屌足全場

真cls

連續輸咗五場 本來諗住輸埋利華古遜就戒賭

艾爾切追和好嗎

波1-0

牙朗goal

我朗！

Penaldo

試下炸埋佢

1001

祖果場擺明無入球了

唔炸啦嘛？唔炸多次啦嘛，屌你老母

991

真係嬲撚到

祖可唔可以開個上盤

德甲終於１１Ｃ